想搵一間有良心既24小時既獸醫...

請問各位巴打絲打知吾知邊間獸醫收費吾太貴又係24小時，我隻貓岩岩X大醫院出黎，我真係吾想帶番佢番去，我已經用左好多好多好多錢同佢做手術，總費用我真係無辦法再負擔，我係做完手術先發現有好多人話呢間醫院好貪錢，原本個醫生吾比我帶貓貓轉醫院，因為我男朋友態度強硬啲佢先比我地走，跟住佢話等有醫院/診所確實接收佢先比我地走，點知我地未搵到醫院就要我地比埋啲尾數，原本話等我地架車黎到先係加護病房接佢出黎，然後係完全無溝通既情況底下拔走曬尿喉同鹽水，仲要搵吾番個醫生，櫃台啲姑娘都吾知佢做緊咩可能去左做手術，而家我隻貓需要搵一間24小時可以吊鹽水同埋有內科醫生既診所/醫院，我上網搵左屯元天都無間好...希望有人可以介紹下，我希望今日內可以搵得到，我擔心貓貓情況會變差🙏🏻🙏🏻🙏🏻

你隻貓叫岩岩咁撚難聽

X大醫院係邊間…未聽過

shitty ah

其實香港冇獸醫院ok
就算最貴果間都係扼錢
之前帶隻貓去VSH
前後去左兩次
由頭到尾冇講過點解病
淨係不停叫你做手術
前後洗左十幾萬
係冇好到既
你貓貓有咩事呀

我之前隻貓仔入左港島東間醫院, 入院前睇門診已經rule out的重病, 點知入院又重新做過晒的test浪費時間, 貓仔血糖同紅血球白血球指數係咁跌一直搵唔到病因, 最後就咁虛弱而死

貓仔臨死前重叫我輸血吊住佢條命, 屌你又唔知佢咩事, 又唔出得院重要佢受苦?真係屌佢老母

有良心既24小時獸醫？
好老實講 係無
間間都仆街冚家剷黎

上年經歷過 隻貓太嚴重要住院轉介左去呢間
但都係一般 btw希望你隻貓快啲好返!
推！！！！！

你隻貓咩事先同埋而家個間醫得唔好定點先？
如果純粹錢既問題，要做起手術住院唔會差好遠

出名貴，係任何野都貴

你講果間係仆街黎 係唔知點解D人會吹奏 年中都唔小新聞話佢地害死狗害死貓

吾好意思，吾係太識用連登，而家先睇到有人覆左我

我隻貓被隻吾知係邊個養，懷疑係流浪狗，咬傷左個大腿，不過係X大出院之後，我真係覺得好無奈，佢地為左要我隻貓繼續留醫，屈我隻貓有急性腎衰竭，話佢吾係醫院24小時有人照顧就吾比我地轉醫院，佢係email比病歷我想轉果間診所既時候咁樣同對方講，搞到人哋都唔夠膽收我哋隻貓，所以嗰陣出咗院之後我哋自己係屋企照顧佢，然後帶佢去日間既診所做檢查，驗過全血，發現其實佢已經幾乎完全康復，腎指數都係好正常，好彩嗰陣冇繼續住院

仲有佢做咗超多次X光，出院嘅時候有比收據，但係完全冇驗血報告，或者其他診斷報告，由頭到尾我淨係攞到2次既X光片同埋電腦掃描嘅片，出院嘅時候連藥都冇開俾我哋，我都係攞返張收據俾診所，診所先至開返啲佢一路喺醫院食緊嘅藥，例如係止痛藥嗰啲

元朗saa, 但無24